Ici gist Jeanne de Vesines jadis famme dudit maistre Mile qui trespassa l'an de grace M CCC IIIIXX[1382] et II[2] Mile conseiller du roy nostre sire en sa chambre de parlement qui trespassa l'an de grace M CCC LXXII[1372] le XVII[17] jour de novembre priez Dieu pour s'ame.